[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (941)

Thx er....

Mon po專家

準備一班人搵唔到post

巴塞隆拿你係邊?
我係木同木同
見到請答話

奴隸是油

準備mark名 block返十次

1秒=1次

-.-?

雞注單雙 贏派輸摺

記住派me

主w day

再嚟半主？

一早入左啦

L定M

Yes 繼續追

頭場

二三十人都好開心 比預期多

人少了很多

LM

我都就跳樓

有錢派嘛

潛水 無波 聽朝見

收到了，巴打
祝月月正數

跟住買，唔使等普巴派

allin jor,..

LM求派

奴隸巴都要人派

頭場主100%了
客隊留力打聯賽，盃仔唔要了

每日賺1k 一個月都30k
目標

我冇咁貪
每日200，一個月都6千

200

幾時派

揀d 1.2 - 1.3 轟1K 落去穩定收息

每日負緊呀而家，嬴到偷笑

按埋層樓落去啦ching

同路

今晚串哂3場主勝

我淨係想每日都乞到100

每日任務（1/1）✅

想狂刷

跟了

教時間

今晚買咩好？？

職乞熊仔再次起動

派我啦熊

去左邊

利安x阿爾

阿E 憑咩

邊有赢呀

前幾日你不停羊

世外一開始就反輸啦

Sam

人妻有無水

入左普sir 青爐 準備上樓

我

sick ball

做愛唔戴套ching 10c抽左未🤑

係我了

今日9buy

放工

又一日了

就快星期六賭球日

百幾二百場波
每場波執十蚊

比水我

整幾條8x1 10蚊上100萬

推

登報啦

今晚是咪買哂下盤ok?

法林明高變左平半

半一諗住買下盤嫁嘛，咁快轉

普巴有冇邊場單雙順眼

😘

高水上盤更佳

點解我個名隔離係黃色🤔

因為你係樓主 開post嗰個

驗眼 🤔

新會然

點解你咁on9🤔

因為你同是油係fd子囉

吊 唔記得轉ac 鴨免米bam禾

KFC桶飯真係窮撚恩物

只買單雙 其他繼續喺度買

其實無 亂篤真係

幾錢

篤幾個6仔ok?

準備星期六8串1主客和上樓

23

是油真是on99

夠買兩注

今晚有6仔？

Er....🤔你都系

4仔無格仔

你係羊錢？呃左我咁耐

巴塞啲轉數幾快
又撚多次同同

短短飛左😭😭

😭手信

好慘 笑4
好似走我數果2個唔出聲咪算囉

Mon少一陣post 又miss左派錢

巴西盃數角

木同放棄啦

星期六 得93場咁少...

吓佢今朝又話派番

報左驚

咩事

係咪派錢

係呢到講？

要私聊？

做左巴塞隆拿幫兇

條友可能有波先上水

我會同阿蛇講你係無辜

重注左鏝win

可買31條3x1了

神器

神樂bb
巴塞隆拿
只贏hkjc
大熊仔餅
洛克人
只是夢兒
做愛唔戴套

唔知有冇漏

me

仲有比卡超

樂黑人 喎

走數list你me乜

遲早嘅事

Dayday=allforone抽都唔抽

有，我

是油

E34mpower

走數list黎架

你地全部俾同人個人走數?

我唔係是油

要記住了

差啲唔記得豉油pw

On99

難分真假

你問反杯子，我有派過錢就知唔係是油

比乜膠 我講事實

屌 又唔記得轉ac

假撚到

之前又話派3萬之後又話派5萬個個咩名？

好似屋企等救命錢果個？

笑死 走數list係度我

hkjc改左名啦

邊到跌到邊到起返身 第二場半主

跟

係

笑llmch牙?

北韓半主咪又係中

羊錢

我係豉油now

我先係羊錢

我先係是油

....

你係是油狗？

笑什麼，你也是是油狗

奧沙辛拿買唔買得過? 客隊好似仲差

降班隊應該無咩心機踢盃賽

我先係

鼓油狗

唔記得換ac

啱啱開季咋喎

少少地買下算

波po小人了很多

無波賭，個個去晒cow女

隔離個po好撚多人 做乜事

全部都係鼓油黎

我其實都係

高士路有波唔賭去睇同盟

我係頭由

我係生抽

看完電視無嘢做

買完波早啲訓，訓醒收錢

啱聽

波po比人歧視

岩聽

Cut

岩天

BettingGor仲多人過呢度 俾人笑我地鳩up

買 完 訓

我見到 咪話比人歧視

話緊是油姐

普巴出左料即跟

無計佢真係有料

是油留左言

好慘我地無哂大蛇

亂篤 同路齊勝

普蛇唔係蛇？

亂篤都咁勁

乜水

U

😱

無人識是油

錢多=有料

正常

呢到都可能無人識貪啦

唔好講咁多啦 買左半主未

是油咁on9都冇識，好難啵

5敢買-,-

Ching你未轉ac

其實我就係普

油頭😱

今晚3主 等收錢

手足快去幫拖!

有你就夠了 多重影分身

係影分身術

巴打們，無謂為左個新仔而開火啦
共同敵人係狗會呀，佢細路仔唔識世界

1,2k就大注咁國人係咩

宇宙注

是油注

係訓教嘅聲音

買埋半主就睡了

第二場？

今晚啲波好閪

Yes 今次買二十元算了

可以留子彈等五六日

今日重心
奧沙辛拿-0.5/-1

頭場點睇

想要客，主唔識入波

有冇機和

今晚只賭一場

Which

頭場直插客勝會唔會過份左

以為我奴改名

想g

20000萬呀？

第二場半主

跟2000萬

唔中問美麗拎返

支持 不過我會買盤

個個去晒隔離po玩唔返嚟

要訓⼁乛⼀乛⼃⼁乛

㗎啦

客主主

國際足協宣佈，證實世界盃外圍賽南非對塞內加爾一役當中，球證判罰塞內加爾一個完全不存在嘅手球十二碼係故意操縱球賽結果，屬於貪污舞弊行為，判罰球證終身停賽，並安排南非及塞內加爾重賽！該場賽事南非贏塞內加爾2:1。

非洲黑鬼唔踢假波就奇

半零全三個場?

頭兩場同路

尾場訓醒有錢收再睇睇

3客

屌 黑暗都咁 我成日都比球證逼害

頭場買乜

客主客

想買客主主

Hi all
I am new

客主客客主主
六串一了

客主主here

點解 我又廿歲仔 你地又係廿歲仔
我咁失敗 買咩都輸 輸左3年
每日都係入錢睇住場波輸錢
凌晨56點先訓
搞到個人長期係有希望同冇希望之間
入錢就覺得有希望追番數
睇住場波完場覺得成個世界冇哂希望

只出一場
利安尼沙[0/+0.5]

出左糧少注試試運

證明賭乜都唔岩你
收手正正經經做人算啦

第二場下盤受讓半一咁筍 唔買唔好話自己識賭

紫貝蛇

第二場真係好難揀

重心
客客客

巴塞有受讓半一都唔買唔好話自己識賭波啦

主主主

走數喎巴塞

100$都拎唔出

🙈

沒人挽留,哭了

好好重新做人，加油

第二場忍唔住屌左客晉

平安 釘未

有冇人tg壞左？d對話空哂 又打唔到字send唔到野

利安

利安尼沙 下盤

你個野

買左客主主 等收錢

里爾咁撚廢 波爾多平手抵買

利安尼沙升班馬黎

英

艾高干都係啱啱好護到級

頭場半客全客

艾高干半大

又半大
好彩琴日你無錢咋

半大哥

買左50

靜到

開球了

艾高干

All in左大波

0-1

利安尼沙

goall

我屌

GOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOAL

祝羊
派完係咁豬

劇本
上半1:1
下半2:1

你d角大屈呀

不了

3x1

又豬

0-2
1-4

想戒買盤
係咁豬

少年你太年輕了

買左咩紅仔

好彩冇買

2-1
2-6

啱呀

要跟普巴了

十分鐘咋喎

主

gum

Gel你老母

清係咪比人追數

屌

OK

利尼

1:1

艾高干半大
可以食肚肥雞翼了

thanks

Hippk2006@yahoo.com.hk

一隻ok？

做得好！！！

我叫大土
一人一隻

半場應該開到全大

下盤之力

正！

八兩燈今晚唔播波

上呀

祝你贏多啲

波po已4

下半場cup
上半1:1

然後奥沙又係和主

上半已成定局
下半再嗌

和主？

半全膽

1:1 2:1

咁都飛機

gchi

呢d中左收幾錢

1-2

GOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOAL

大波達成收工

Armarm all in果位

molamola
睇彩池 中哂兩場 收5位數

一齊

反cup啦

咁撚廢仲讓人

Quote反手撚
祝你買多個0再輸鳩埋

巴禾

客主買埋穩如狗

其實呢邊好多人講第一場客

改變方向

垃圾主

下半場cup佢米奇

但我信左另外個post
果然跟紫蛇先係明智之舉

原本有得食半島
宜家淨係可以食kfc

冇得怨架喎 同埋都未完場

不停哥1k都夠膽跟

ok

冇錯 一日未完 唔好咁快下定論

之前佢1k連嬴2場我冇跟
而家一跟又出事

爽
fg ✅
半大✅
全大✅

lm ok?

巴2.5 3.5大 細細地玩下先

客隊攻勢咁猛
輸開有條路

過關黎 未完

又唔係3比0 你咁灰做乜

留定先

咪係 都未完場仲有得追 雖然我3X1頭場客

之前場場都咁諗，結果咪又係冇用

第2場客？

你買左好多咩？

燈？

每次上翻200都跟，然後又冇左200
之後又幾經辛苦上翻200，然後又冇左200
無限loop

我睇到希望

2:2
正面d啦！

屌 cup la

巴打一齊嗌艾高干

客頂撚住

艾高干！艾高干！

艾高干！！艾高干！！

必勝客

76-90
客絕殺完場

第2場就係

艾高干！！

差d 3:2

屌好撚on9
半場1-2買得個200係度喊苦喊忽

唔好客主呀

下次啦
我買主

利安尼沙頂住

艾高干上力了

鳩你老母艾高干

中柱
加油！

中柱

2-3

垃圾

中柱
之後2:3

2:3?

以為買左幾千

猛攻唔入會俾人入返~.~

今朝有條友話人買客隊傻仔
三場無入波 依家一場入三粒補返數

白癡

Goalllllllllll 必勝客

主隊個龍廢到

好撚準
客隊頂過60分鐘完場前絕殺佢

慢左成分鐘😂

頂蛀牙

有錢人係唔撚會明

因為會有多球

NBA

好波

Rc=.=

紅埋

收錢仲唔訓

未買4點

肯德基有無諗過戒

呢場都開大

睇緊nba

好彩冇買主盤。唔係又豬

主隊西到

點買 唔識

係咪講緊第2場呀清
利安有入波喎

半全主

黑撚到

點解4點我會買上盤

訓身主?

4點下盤點睇

Gchi

Gun

星期六訓仲好🤓

lm等戒

連紅兩件 呢場都幾撚黑哨

又rc?

Yes

?

岩啦咁車仔紅兩件都係2-3

4比3未

球探仲係得一張紅

4點點買好

bet366都係

Bet365無彈

主隊開始上力

下盤？

球探fake 1 rc only

客隊唔識入波
買佢=練90分鐘膽
不了

上盤

1.7skip算了

串了

咁等0845買角

Gun了

2-4🤓

2-4

買左客晉

艾高干 2-4 利安尼沙

2:4

ok 瞓醒等收錢

jump了 豆腐後防

今晚真係客主主

客客主

4 點客

入多粒 開單啦

咁多野唔買買呢d

4點前會唔會派到呢場 想推多口

客盤了

會

米修斯

四點下盤

上盤之力

有無下盤手腳

無錯

單雙真正嘅賭運

識賭一定賭單雙

快手俾多球

兩隊都唔識入波

Same road

如果睇好2.5s, 買雙諗得過
0球，2球都係雙

入多粒比普巴

一見到主隊就諗起8年前...
當時真係好撚柒

上盤得番1.71

完！

好彩跟普巴中下盤

2:4 ft

why not both

擲色仔

一句講哂 和波

跟我買客晉

主隊連西維爾都贏唔到 出面仲讓一球

10c派100未？

派彩未呀狗會

唔派典買

=.=

又係email比ac呢種

復出第一擊 下盤

鳩估主

有冇人發現馬會logo 轉左色

大波
西盃就是西

派左半場有錢買

岩開始玩果陣見過你 之後消失左

要針了

色盲

馬會唔派邊得輸

你個野壞左

我iphone 更新完 佢logo 轉深左wo

巴塞

更新完深藍左

得鳩閒呃你

客晉派100
5抽1

八

Me

Lm

呢位巴打就醒啦
成班柒頭話我盲

lm

我唔話你
我係話笑果個人 你睇下佢個名

岩岩更左 真係深色左

我都覺 唔怪得硬係唔多順眼

唔好意思 敏感左

無買都支持客晉

我冇笑呀

你點敏感法都唔夠球探勁

又話更新左介面
入到去一樣

同系統更新一樣

幾時先有即場唔洗等即買
馬會真係好落後

咩事

係啊 真係深色左

8:45前會唔會派彩

買細波撞正入波先會變快

最遲完場後三個鐘
係上次北韓先成四個

我特登更新走去睇下係咪深色左

冇壞到
真係深色左

點解成撚日都咁遲派

聽朝主100%

仲諗住all in下盤

365客勝賠率插水式下跌

1分鐘1c

即場中位數?

客準備入

深色左靚左

主隊咁撚垃圾

巴塞好似禁緊

食屎啦巴狗

0845數角

買9.5先 開場再睇

post已死

有冇奧沙手足

訓哂啦

好撚悶牙

悶咪好

系米個個訓哂

返緊工 求睇波link

兩點果場派唔切買四點 邊有人屌波

奧沙個10號廢撚再喊，客隊個17號兩球單刀唔入，成場波兩隊d射波球球半場前d就9射

奧沙開到3球 我介j一個月

link plz

去狗會見到過關穿雲箭推介利安客勝x奧沙細波 原來真係中

奧沙 都未完場 細硬？ 雖然兩隊真係係到打緊邊爐

Vipleague

唔該兩位巴打

低組別點會認真踢西盃 反正行到幾遠最後都係會遇到皇巴

買左入球大 好嬲

1:0

巴塞 上呀

客晉已死

Super完場算啦

和波係咪加時

起身發覺2點主輸RC

下盤jump

隔離po準備又炒都咁多人

GOOOAL

奧沙辛拿
唔好再玩喇, 入佢2粒, 守好佢啦

客入ok?我想派

ok
lm

Ok lm
利申客晉

終於有同路

巴打我了

我了

衰多口

我要介j 一個月了

我買左大 要介j 1個月

你有巴塞派 留比我起機ok?

名額已滿

Goal

好彩派得遲，唔係就all in左奧沙申那

客勝6倍
利申買左盤

幫你gel左個大返黎 派me可代替介J

盤好D 勿gel

佢無搵過我

頂埋佢 15分鐘

介j健康d

唔洗派我 撐你巴打

今晚仲有條荷乙半大8x1等收錢

支持

中左可以脫離執紙皮生活

可惜買得廿蚊

不過未完場唔好咁興奮住

屌你老母 假撚到

完場未呀 買左客+0.5

諗定一陣食咩都得啦

屌佢老母 西班牙個d波 全部買客就贏撚緊嫁啦

真係2-2 我想派都咁難

頂住

on9客龍門

頂唔住了

主隊好熱血

今日2場大波咁易買咩盤

Easy money

客晉真係咁難咩

好似直接12碼

和左點睇邊隊晉

一陣就知

客客主 差845

845 9.5 b

個龍廢撚到咁
叫我阿婆去都接到果球
屌你老母 6倍就咁冇左

有加時

唉 唔睇了 等結果

我全讓球 845 得1.67

垃圾主 咁既上盤都輸 抵你降班 再降去西丙啦屌你老母

求和波

前幾季好似差d

屌你老母臭閪

唉3-2 明明差幾十秒就可以收個客晉

3:2

3-3就好啦

客隊左邊成日比人放題

屌 一係就一撚早贏 一係就咪撚柒贏啦 垃圾主隊西波全隊空難斷腳生癌死

仲有得追

冇啦

屌你老母 加乜撚野時

3-3啦好嗎

2:2

3；2

加時會影響主客和? 定係for晉級only？

電話線上網

訓陣8點9屌角

9.5 10.5

主客和派彩是根據法定時間賽果(90分鐘及補時) ， 不包括加時或互射12碼後的賽果。

客有冇可能追和

Btw 狗會派左錢啦wor

我買+0.5 派左錢

我虛擬投注買左

瞓算 起身又要去馬會入錢

你買左主？

買左主 豬

西班牙d波買客就岩嫁啦

買左客同客晉

嬴完仲要抽人水咩心態

0845
客 0/+0.5
有冇同路

845 9.5b

跳樓

下 90分鐘 2:2喎 唔係咩

輸幾百姐 出街楂下車泊車都無左啦

加埋時 3:2

法林明高生性

唉嬲

845 主

明高

下盤日

88all

8:45 上盤係咪穩開

半主

9.5b

不 講緊琴晚啲波

挽留

845 上盤穩如牛

客勝串左半主

要角大定上盤好

skip好

845 想要下盤

明哥往績差唔多贏哂都係半球

頭先買個客晉激死我 要報仇

不用急 大把波

845 9.5 b 有冇同路

唔識買今晚d乙組仔

睇完近幾場d角球數 不了

繼續追 你老母臭閪

第三場？

3.5大 5.05

半一盤先買

鼓油想咩

客平半咁高水，好吸引

高士路以往首回合作客d角球數好少

想買角細

有無人要明哥

skip了

今晚先戰

主隊d賽程密到痴線..... 想小注客勝搏下

下盤屌得過

大波有機

客隊仲密

角細定下盤

要左下盤

角我怕主隊會狂刷

角細+客勝算了

角等即場

角大係咪應該買即場？

收到風 會有11C

利安尼沙 cashed

普巴超勁

一陣果場有無水？

係普巴先做到

普蛇 一陣買咩

買左角大

五六日多波係咪會多d人派

角唔係有即場咩

上盤升咁多 係咪買唔過

早上很多人

唔關事嘅 唔通個盤變左 落場跟波班人唔同左咩

大波3串4

普羅米修斯 vs 普羅米修屍

垃圾 奧沙 斷我過關

角好撚難買
大波全世界2.5b 做緊3倍都黎 訓教仲好

1.70 -0.5/-1 2.02 +0.5/+1

重心
入球單

1.67比狗買

9.5b落到1.68

下盤

就到黃金比例

等即場唔好

客隊最近十分熱血,5場保持不敗
下盤穩

真？ 斬腳趾

主都係

1.67上盤超低水100%了

所以super

不過上盤低水到咁點買得落手，100%都係咁話

諗起1.005

法國

半場 半一大波@1.85

9.5b 10.5b

買大抵玩
同尋晚大波賠率差唔多

下盤
主客和-和
主fg
8.5b

賽後驗證

首回合邊有咁多入波

博下3.5b

勇士

讓球和算

1c

2c

-9c

仲諗住即場買角大

痴線

全連登都客

好在聽你地講冇買角細

入唔到角大阿屌

有無手足記得可能一兩年前
有隊波 好似係皇馬定巴塞 大炒人 7球以上？

宜家買

德國

早兩日日本

邊隊對邊隊

岩岩西班牙贏左8粒

即入角細

屌你老母快手刷角

ng 點睇

no ng

大波再高d水入下先

高士路

法林明go

角

大角已死

11.5s真係收硬 已allin

有冇人1.5b

準備去緊Ifc

11.5s 12.5s

我未買，兩隊hea踢

100%既波

我半場1.5b

又玩迫害

其實都知奶硬野 都係要踩落落去

-8c

我帶左鏹水幫你洗頭呀一鋪過

祝贏

停哂角

平時都鳩鳩地啦

角大幾好咁

佢地7日踢幾場，蛇都死阿

3c
事前9.5b唔加注 靠高Sir了

不如nba

高蛇fg

無c

3.5b苦主
重注左10蚊

半大已死

我都想買3.5b

No c jump

2017了 仲賭半主

半場8角先啦

有普蛇加持
掂過碌蔗

2:2 c

角球3.5

入局就刷c啦

針

仲未入波

10.5 11.5 b

刷到10c先好入波

唔使頂 cashed硬

Gel頭撚

冇架喇 呢啲閪波

我果10蚊都無架啦

望一望 2:2

屌你老母角球黎

4c

10$算撚掃啦

AV佬！

唔L係錢既

大哥買什麼了

無入球Gel得啦

加多1蚊可以食到麥記包

今朝冇食早餐....好餓

好飽☺️

拎晒早餐錢買球

角大死

而家d狗餅咁靚既

想食

角大已死

做乜

買乜牙

高士路救左4球

no goal sure win

入左1.5b

狗會話比個早餐佢，佢會比番個晚餐我

假波

做錯ac牙你

Sick買了

狗會apps整二維條碼掃描器做乜鳩

Fg主？

似係方便入錢 或者真飛兌獎

唔係

角大gg

現金卷

客?

No

Jump左

No goal😨😨😨😨

未完

又冇c又冇入球 精選之力

2分鐘2c引人買角

邊個9.5B咁大注

我個9.5b 10.5b呀

買角大果班on9

都話留返今晚架啦

繼續gel

球證重注左高士路

買左角大既 一開波買左12.5s

岩啦

thanks for gel

10.5S出過黃金比例

1.5b跳台最後召集

我跳左了 下面等你

Gel頭狗

0.5/1都開唔到 btw 月頭又有錢玩

有乜理由會買大同角大
2回合賽事 睇住食

琴日好彩有你

999

1001

1100

等我，食埋個早餐等完場之後落黎陪你

即場買咩好

跳仲有胃口

下半場刷夠7角啦

hi

食飽上路

肚餓嘛

no la

即場角9.5b仲有2倍,派錢? 下半主隊實狂刷

要食飽先

993

8964

訓醒啦喂

994

食到雞胸未

？